[新股] 威海9677 B 組討論區

all in, 抽新股一定贏

邊間有得B , 我驚好快截B, 要快啲落咗先

d 券商留哂孖展俾嘉和同雲頂，額度好難搶，
我諗緊問銀行借錢再孖展抽

all in

內銀股都抽 真係覺得隻隻新股都會升？

唔好信呢條友 自己睇吓最近上嘅銀行新股 冇一隻有得賺 要玩就玩隻雲頂

阻住人發達
1429都可以升200%啦

你同微信女有咩分別？

唔識冇亂講 睇下你自己幾多個負評就知

上連登勿認真

唔抽雲頂，留返依隻抽兩手b頭

聽朝去大貓排隊開戶口孖爆佢,贏番樂享輸左條數。

岩 呢隻勁野 一定要抽爆

打算組隊去大貓開戶口。聽朝9點中環總行紅燒獅子頭等,不見不散。

有冇傻鳩報名？

靜啦, 呢期興D無人抽的野 你又想搞到變樂享攬炒?

孖左a尾

抽

嘩..邊間都b ?

暫時入左1B1A尾

頂頭鎚

抽爆, 唔駛諗

如果你無allin會有掃毒組拉你

如果我孖爆佢post上嚟但最後抽飛, 毒品科係咪會拉尻我造市